//------------------------------------------------------------
//dlc-slider.html - следует использовать только в случае, если используется jquery
//dlc-slider-trn.html - можно использовать без jquery
//------------------------------------------------------------

	- создание слайдера 
               $('#slider').DlcSlider(settings) - в случае использования jquery
               DlcSlider.create(settings) - без использования jquery
	
	- базовые js-настройки указаны в соответствующем js-файле
	
	- Для слайдера с изображением высота может задаваться автоматически, для этого необходимо передать в settings параметр autoHeight: true;
		(В этом случае высота слайдера будет сформирована на основе высоты изображения на первом слайде)
	
	- Для слайдера без изображений, а также в том случае, если вы хотите сами задать высоту слайдера, необходимо
		в css стилях самому слайдеру задать высоту в px.
		В этом случае возможны два варианта регулировки высоты изображения при изменении экрана:
			- изменения производятся через media queries (подходит для слайдера без изображений)
			- изменения производятся на основе заданного соотношения
				(в этом случае в settings необходимо передать параметр baseSize: {width: 1000, height: 700},
					где:
					height - высота, которая задана в css для слайдера
					width - ширина слайдера, которая соответствует данной высоте (без учета полей)
				)

	- Базовое расположениенавигации и пагинации следующее:
		
			.dlc-slider-left {
				left: 4%;
			}

			.dlc-slider-right {
				right: 4%;
			}

			.dlc-slider-pagination {
				position: absolute;
				bottom: 5%;
				right: 6%;
				text-align: center;
				margin: 0 auto;
			}
		
		Данные значения можно изменять, в этом случае при создании слайдера кроме изменения css нужно передать данные изменения в settings так:
			(данные значения необходимо вносить, если задана анимация навигации и пагинации (по умолчанию true))
			nav: {
				left: '5%' //в том случае, если в css .dlc-slider-left { left: 5%;}
				right: '5%'
				pag: '10%' //тут 10% соотвествует значению bottom из css
			},
		
	- Если необходимо вокруг слайдов создать paddingи, то их необходимо прописать в #id-слайдера > div:first-child
	- Настройки settings: {
				startPosition: 0 //позиция слайдера, показываемая первой (0 - первый слайд)
				sliderChangeSpeed: 1000 //период времени, за который изменяется слайд
				sliderSpeed: 5000, //время показа слайда
 				autoHeight: true, // в случае, если высота настраивается автоматически
				baseSize: { //в случае, если высоту настраивать самостоятельно и при этом есть необходимость пропорционального изменения ширины и высоты слайдера при изменении ширины экрана
					width: 700,
					height: 300,
				}
				animatedControl: false //если не нужна анимация контольных элементов (пагинации и стрелок)
				autoPlay: false //если нет необходимости автопрокрутки
				nav {
					//в случае, если есть анимация контрольных элементов и изменены базовые настройки
				}
				}